【港甲】愉園提早封王奪衝超資格

和富大埔昨日（4日）作客擊敗富力R&F，歷史性贏得港超聯冠軍，而這股綠色力量更延至港甲聯賽，愉園在對手港會失分下提早封王，取得來季升班資格。

愉園管理層成員潘文迪今日（5日）透露，球會有意「衝超」，而同場的標準流浪總監李輝立亦指已入紙申請升班，更稱來季或有球會空降港超。

都有5年冇係頂級聯賽見愉園